整合cctai創造嘅新興職業

推拉師
熱門師
屌你老母師
分化師

希望大家可以幫補完

簽名師都冇？

法師

舉報師算唔算

膠po都上熱門師

借位師屌哂師就輸師

一時諗唔到

叫和理非去做被捕師
自己係屋企做冷氣軍師

你指火/水魔法師
定風水師

狙擊五毛師

應承我

心淡師

真的兇嗰隻

屈毛師

Block人師
核彈師

美斯

同我入嚟師
宣佈師

暖氣軍司

借位師我見1個block 1個

反迖師

呢個一早有

仲有撐唔住師

核彈師

淺黃教授話我地就黎輸師

幾十張圖果D就一定完全封鎖

咁事實上我地時事台手足真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅體育台人士

呃入師

誠懇呼籲唔好再舉美國旗師

退場師

今日風向：師

熱狗師

時事師

應承我師
就嚟輸師

人血饅頭師

g持

傻尻法師

你班你係咪想輸師

應承我師

屌你老母師幾型

亦可以叫屌哂師

第一眼將「興職業」睇咗做「奧斯爾」

無一個字相同+似樣
Ching 驗下眼

灰底師

呢個真

消費手足師
係咪都話當手足condom

字型

得個興字算係有d似

退出師